[末世來臨]老鼠烏托邦實驗

以前好似零基佬，

呢幾年真係多左好多

淨係食扑野同訓，唔洗返工
政府(動物學家)提供無限資源
班極度種族歧視認為自己被上帝揀中要去拯救佢地心入面低下人種(中東人)既liberals最愛喎

呢個實驗幾有趣

Lm

好多特徵都同宜加好相似

基佬多可能係因為社會包容度高咗姐